陶傑︰難為了金城武

女權份子所謂的「性慾自主」，加上「軀體自主」，意思是Not Without My Consent，「沒有我的同意」，不要碰我。或者以前你碰過我，我沒有異議，但過了幾年，我覺得當時我有點迷糊，Consent可以變回不同意。即昨天還是情聖，同一個男人即被追溯定性，「Me Too」為淫魔。
如果男女的情慾關係，由觸碰、接吻、性行為，跨每一道欄，都要簽一份「同意書」，或「不反對通知書」，那麼此一契約，必須約束雙方──即男女同居期間，其中一次，男人下班回來，累得像條死狗，女方卻興緻高漲，不斷需索要那回事。男人在半昏迷中，被她上了，千萬勿忘記在她爬上你身上之前，也做好這層手續，叫該弱勢邊緣的男友也簽一份。
既然婚姻是合約，那麼此一終身合約，為何不能Break down為無數次「性交同意書」。此一同意書，又Break down為接吻、撫摸、進入之「小三部曲」。若有特殊癖好，若動鞭子之類的「格蕾五十度灰色」風格遊戲，乖乖不得了，等一等，此一額外同意書，還要由律師見證方可。
至於基界，若要Me Too起來，更雞犬不寧，至少全部的基桑拿浴室──連同裏面人頭湧湧黑天昏地的走廊──通通要關門。
而一塊小鮮肉走過那一道昏黑的走廊，在這個界別，會遇到數不清的「目姦」和「性侵犯」，然而很悖論（Paradoxical）的是：同志都是自願付出門票，走進去，甘願成為獵物。也就是說，有的地方，性侵犯在黑暗之中，卻又那麼光明正大。
除了「同志桑拿悖論」，還有「金城武悖論」──我問過九個女性朋友，是否介意被金成武性侵犯，九位女性朋友都說：不介意。在場第十個聽見，也說：Me Too，被我糾正她的英文，「此一語境，不說Me Too，應該說Me Neither。」
一位女權份子大怒：「不要用金城武來冒犯我的自主權。金城武如果侵犯我，我不會同意。」
我聽了，一楞。我擁有我的抽樣數據，但十個我認識的女性朋友，確實不代表世上至少三十五億女人，更不一定代表這位女權份子。
因為我無法叫得動金城武今夜，做一名採花賊，偷偷走進這位女權份子的房間，在她耳邊哼一首情歌，然後，Without her consent，親吻她，她醒來，即打此一色魔一巴掌，再開着燈，才發現他是金城武，然後歡叫一聲，即酥癱入其懷。
在哲學上，此謂之Kaneshiro Paradox──小金子是日台混血兒，所以有如此傾倒眾生的男性氣質──此一學術名詞，我登記專利。

笑死

完全中point

曲到圓

Me Neither

不介意。在場第十個聽見，也說：Me Too，被我糾正她的英文，「此一語境，不說Me Too，應該說Me Neither。」

火力全開

金城武會彩你班女？
影視界毒撚黎喎

Time 今年person of the year好似係me too, 女權L又有排J

19全力集中攻擊

和小學雞爭論 你就會變得小學雞

前兩篇立論 論證都好有力 又抽到應一應
呢篇真係為回應果條臭西篇文而寫
本身篇文就冇內容可言 夾硬回應就顯得小學雞

繼續追擊

你地竟然明佢講咩

請十九繼續抽
見工啲港女 激到紮紮跳就好爽

之前完勝, 依家唔抽得?

屌緊你要大愛，包容，文化多元，大愛，平權原本無問題，但去到連聖誕都唔準講聖誕快樂怕傷害伊斯蘭人感情就係痴線

19火力全開日日都抽metoo

十九大力挑機

19才子

19似唔想女權分子平安過渡2017

好正 不愧為才子

19才子好小可連發幾日炮

老實講
今次真係為抽而抽
已經冇咩論點 說服力可言

19今次好肉緊

好笑

十九呢排狀態大勇，加油

又要post返出黎

燒山果期都係咁上下

低端支狗
有暖氣未啊

我get到係佢叫班女權唔好以為自己真係代表緊大多數女人。

好撚正

因為論點之前已經講哂 班傻柒都係唔理唔同你玩理性 咁咪撚下狗

在場第十個聽見，也說：Me Too，被我糾正她的英文，「此一語境，不說Me Too，應該說Me Neither。」

係可以嫁

論點唔同左
之前幾篇抽佢哋有事唔去報警
呢篇講佢哋前後矛盾

你睇返環時啦 依d文唔係比你睇

除了「同志桑拿悖論」，還有「私煙.李悖論」──我問過九個男性朋友，是否介意被女性性侵犯，九位男性朋友都說：不介意。但一知道對方是私煙.李, 即說「你X埋我果份」,在場第十個聽見，也說：Me Too

上兩篇講道理，呢篇純抽水

屌你有冇睇第一段呀？
社會就係多得你呢啲智障

痴線 就算係真既都唔可以咁講啦 d 女權撚又發癲架啦

件五毛為咗唱反調，連RESEARCH都懶

論點陶傑,林作一早講左
咪就係繞過法院攪批鬥錯
但fb依然有班垃圾扮盲攻擊人

咪屌到你pk

好心唔好再QUOTE隻ON9五毛啦

今次好正
左馬介真係好屈機

不反對通知書

才子真係贏哂

法律上係可以告
無知就唔好衝出來柒

咁叫雞好過。

呢個姓任既柒頭仲要係律師

yes
今篇屌緊女權 自以為自己代表天下 但明明佢地小眾黎 再講 結咗婚 如果想扑野 係not without my consent 情況下 係唔係要扑野前 sm前要簽訂合同咁樣好反智 乜都要批准 上篇都有講過
以前係問女性 可唔可以親吻你 根本係傻仔做法 但而家 not without my consent 你隨時被告性侵 咁究竟仲洗唔洗問 香港女權係將所有野扭曲咗 一個男人望住靚女 你就話佢目姦靚女 但bb呢？ 有調查係bb都喜歡望靚女靚仔 再講 女性都喜歡望靚女 換句話 人天生喜歡望靚女 有何錯？你覺得唔望佢望一d樣衰到冇男人要既女權 係目姦緊呢位女權定強姦緊自己對眼
女權撚把尺 可以話拍得住耶撚 左膠所作所為 影響深遠 小至#metoo 大至未婚懷孕假難民
如果做社福界既你 一定清楚

法律上可以告 但如果結咗婚不能性愛 仲衰撚過耶撚 你老婆唔願意 咪出聲話唔想要囉 兩公婆 告老公強姦坐埋監先開心 咁邊個懷鬼胎呢
咁同你講 不如唔洗結婚 寫 性愛不反對通知書 簽咗名 細項加入 前戲 用唔用套 可否sm 可否用成人玩具 可否玩cosplay 姿勢動作詳細列明
我相信 冇男人女人想扑野 因為訂立完你d火都熄撚咗 仲好撚過涼茶

你唔係唔知啊

現代獵巫運動
#metoo

agree

為抽而抽？ 之前就唔係點抽， 結果咪越演越烈

唔知講咩好，送上一圖

係講緊做緊果陣都冇事, 完左場之後反悔呢樣野, 咁既話老婆隨時可以告老公強姦

On9仔你都仲係唔明 睇多幾次啦

得閒睇下新聞真係咁難？

扑嘢都有追溯期你話死唔死

#MeNeither

她醒來，即打此一色魔一巴掌，再開着燈，才發現他是金城武，然後歡叫一聲，即酥癱入其懷。

19一日一篇

畫龍點睛

19FACEBOOK比人係咁追擊

Your face your fate

跨每一道欄

又唔睇時事，閱讀能力又低

19又鳩濕

才子呢篇野都幾廢

侵犯本身就意味住「唔同意」

咁又點會問人「願唔願意」？

願意又點樣構成侵犯？

連基本邏輯都未搞清就抽水

抽到上左腦

佢係串緊啲左膠雙重標準呀

你真膠定假膠，定智力不足，又或唔識中文？

選擇性願意

你UP乜撚? 人地講緊當時願意,但係之後覺得唔好所以話你性侵 你係咪唔撚識睇中文字 ?

事實係可以

金城武係gay 㗎

btw 好黐線篇野

班女權撚比人撚到short左啦

第一、二段睇唔明？